英國駐華大使館反擊北京抹黑BNO 5+1方案：中國人也可申請入籍

日出硬起來

呢個時候反擊，係咪收倒風支国人大常委會真係郁手？

其實都係講緊d阿媽係女人既野，只係中方有意曲解，再發難姐

可能係白登當選要硬

就算真係郁手都阻唔到下話

支那人無BNO嬲嬲豬
如果唔係最少十億人走去英國

比你申請，批唔批就另計